無殺狗既準備/心態，幾多人去理大都無用

各位現場見

用句支那話
不要葫芦娃救爷爷

玩呢d?? 你走先..我頂住

同

外圍冇火魔法好難推返入去

有殺狗心態去第二區開花引狗，如果硬碰硬9成輸，現場留和理非

利申：尊重大家決定